其實着咗火，燒到好大煙嘅物件，可唔可以用濕毛巾琴拭去

如果.....

如題

毛巾夠大完全遮到件嘢就得，連側邊都要

但係有水點解唔直接淋熄佢呢